新民黨都公開玩黨內初選 政府同中聯辦回應左未

冷處理

新民黨「初選」選民資格：中聯辦主任
民主派初選選民資格：全港400萬選民

邊個初選先會危害到「国家安全」已經呼之欲出啦

黨內非公開唔計👌

無人想知埋垃圾

隻抽啦不如